Aoc仲有無人玩？

我見而家要用steam連線先有人玩
係咪要俾錢買先玩到？

其實仲有無人用ip連線

vlan無左??

Vlan無人開場

連線一有人唔同地區就好撚柒lag

lag 真係幾麻煩, 點隻人成2,3秒先郁一郁

Miss左個sale,仲等緊下個sale買